527 一齊高舉中國國旗去金鐘支持國歌法！

唔係玩膠
聽日你地即刻同我去買支中國國旗
只要夠多人就得！

Push

痴根，有無用腦呀
無啦啦壯大枝紅旗做乜鳩呀

拉

五毛今日新策略：亂叫人鬥紅

戇鳩
長他人志氣

紅唔係咁鬥㗎

戇鳩